梁子超： 須收緊防疫限制 三無大廈一有確診就必須全人檢測

！

有撚用
專家食屎啦

封關又唔做 停工又唔敢
淨係識停晒所有娛樂叫人去撩鼻

呢條同許樹昌真係大仆街黎

禁返工禁搭巴士地鐵未
日撚日講埋d廢話
屌你老母

梁匪子超
許匪樹昌
袁匪國勇

三大禍港， 累人失業嘅大人渣

確診有搭過長途車，點解唔使禁搭車

封公司?

啲專家柒撚到
一定係住既社區感染 ?

唔畀佢地係返工嗰區 / 搭車既時候感染 ?

回港易封咗未？

嘩 三毛批鬥磚家

Office有確診咪又係唔洗封

搞香港人最叻

金鐘站: 我又被無視